ETH一晚升十幾%無人提？

一至五美股
六日虛擬貨幣

喂

靜靜雞贏好冇

大家用咩銀包

咪吹奏

你一係連登講 隻野就要收皮架喇

連登仔: 無中生有 龐氏騙局 鬱金香泡沫

申請del post

bitcoin信徒又出黎呃人#haha#

咪燈

兩樣野黎

小妹有幾多粒

真係咪燈
現貨唔知仲入唔入好

我350果陣都諗過喱個問題

琴日望住350 好耐以為會回少少

等你入就會跌

用咩平台買？

要跌了

提你老母呀

虛擬既野都有人買

垃圾無人買啦，咪撚推千奇唔好分享任何crypto既野

eth is future
btc狗也不屌

求下你靜啦，有三十粒

垃圾都買on9

靜呀。我要佢升到500呀屌你老味

我萬二蚊買，仲未回本。

Xrp冇人提

垃圾
有cbdc，xrp = 廢

勁wor 最高千幾

我唔係吹水，萬二蚊港幣

APPL 1晚夠10% 啦 好過買你隻垃圾

屌樓主

妙手空空

120USD 買貨
未撚驚過
最多歸零

一講即跌

跌返晒喇，開心啦

擺左幾年, 終於升返

連燈仔唔係浪得虛名

冇買

好燈

痴線 一推就爆

你睇睇你 一出帖燈撚死

屌你老母樓主唔出聲無人話你啞 財散人安樂

Bitcoin 幻2

痴撚線 一燈就爆睇連登Po做淡真係一流

叫左你班傻仔放
唔聽人講

coinbase幾多手續費？
未開acc

加密貨幣係龐氏騙局，根本傻仔先會買

靜靜地贏唔撚得既屌你

Coinbase pro會平過Coinbase

咪嘈啦

係咪間間exchange都一定要upload id做kyc
佢地自己連牌都無點信得過

得兩粒，賺到餐自助餐

Blockchain

歷史高位都好似無上過萬二喎

好似最高一萬左右，我嗰陣八千走嘅。

嘩你地一提btc就跌500蚊
好勁

跌個少少
Drop to zero 先話燈啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好奇怪升左咁耐冇人開post
連登仔唔好收埋食啦 跌咪一齊坐

笑撚死 一出po即刻一大棍跌落去

30 蚊有幾大棍
落返200 就大棍啦

有冇人開個crypto集中討論區

同一公司?

yes, 雖然都係貴過大部份exchange

錯過左bitcoin,而家買幾粒ETH擺十年睇下有無得賺
coinbase pro係咪已經連埋wallet,買完放係度就得
會唔會比人偷?

coinbase 影ID時 outfocus又無得人手調較
on99

BTC跌3.XX%
ETH升5.XX%

我之前用Binance 但好似係大陸人係美國開 之後轉左coinbase

幣安是一家全球性的加密貨幣交易所，為超過100種加密貨幣提供交易平台。2018年初以來，幣安在交易量方面被認為是全世界上最大的加密貨幣交易所。 維基百科
執行長： 趙長鵬 (2017 年 7 月–)
創立於： 2017 年 7 月
總部： 馬爾他
創辦人： 趙長鵬， Yi He

睇落好似好勁 同埋佢個網資訊量多好多 k線 成交量都有

開左入，香港人入唔到錢？

唱通街等人FOMO先會爆升架嘛

唔知 一直用緊美國銀行出入 但應該係可以
冇理由比你開account但唔比你入錢

add payment method話restricted

coinbase 得歐美用到

打去Cs 屌佢老母 呢d公司唔屌唔鬆化
同埋多個平台泥走資都唔錯 有FDIC

得香港護照用得邊個platform？

Myethshop

回少少俾大家上車

跌到200再講

幣災

幣少個老千仔$397入500粒，然後今日就跌咗一成

係我記錯，一萬一千二百

之前有人吹370。估唔到過400。

係連燈提完之後, 一日跌20%都得

仲係綠燈喎

跌多D

高位係一萬九

就係你條pk 係度開post 搞爛個市

我等左呢個機會三年啦 !!! 唔好再開post !!

連登仔狗衝＝個市打回原形

10 幾%好少事啫 升100%先開post 講啦

上番1000再講

原來最燈係幣少
其實長揸無得輸

幣少講果間交易所

jp-ex.io

係咪騙局？

真係玩既 120個時都掃晒貨

有無人講解下點解會跌得咁誇張

換貨
400呢d位咁多沒上過 好多人一到就即刻拋售
大把人渣左年幾等呢個位

385 啦 跌落200未

不如講埋Bitcoin會升到幾多

原來如此

垃圾coin 唔洗睇

係就快 我等緊買貨

Telegram有:

當然是騙局，不過而家仲係儲緊人頭階段，未爆煲而已

Link先係皇者

咩黎？

正 好燈

巴打自燈

Crypto要討論得咁隱秘

金升crypto升
股升crypto都升 股大回crypto小回
最近呢兩個月都係咁
除非有泡沫 唔係都唔洗點驚

全世界d crypto community 一係就用reddit, 一係就telegram/discord, 習慣黎o者

你老母比狗屌就冇人提

明明仲升緊都咁惡
又唔係400$先入

理得你升幾多跌幾多
用呢啲垃圾口吻你老母well deserve比狗三穴

binance

聽講paypal有機會俾買crypto?

無得直接買

BITCOIN
ETH

爆買!

買進!!

Binance已經有得直接credit card買，你幾耐無買

呢隻二月到而家升左3倍，不過連登淨係識撚股

冇左喇

我用緊wirex買eth，有冇更好介紹？

一日10% 都可以跌10%
BTC都升緊
ETH 累積唔止10%

所以啲人話跌 350入都仲賺緊 都唔知驚咩

有咩法例唔比買

國安法

又391喇
傻仔先panic sell

Buybuybuy

呢個APP , 9月底前用信用卡買係waive 3.5% charge

Mco已經廢左，改用CRO

392

有charge
計落差p2p差6%

btc都升緊

399 喇
又話會暴跌嘅 點解又暴升

你又話走左貨

Load Korea fud

都要等phase 2

120買教我點輸

呃人就唔會由13年既$100升到而家$11000

Eth 15年一蚊都沒Tim

好多人發達

睇樓未?

又回喇
幣災未

未，仲有得升

又跌左幾蚊 300見

我真係睇好耐都唔明 ！
買左ETH ,點樣先攞得返錢？出佢張卡？我app度Fiat 錢包無HKD 揀？
射去TideBit 係咪都係方法？

知問題on9. , 唔該大家

幫你推

diu 係喎...咁啲crypto 都係離唔開金融體系嘅監管

你地用咩買eth

一個月出得2000hkd

唔知wirex係咪咁，暫時冇收到通知

咁大獲 入定錢落credit card 得唔得

From Wirex:

Note: Mastercard users may notice that they are being charged a commission when using their card to top-up their Wirex account. The exact commission amount will vary and depend on the issuing bank and card type (credit/debit).

Visa users are currently not charged commissions for this type of transaction.

不過香港好似暫時無信用卡當 Wirex 係現金透支

好彩一早轉咗用visa

有無人用liquid平台?
有幾粒eth係個度唔知轉唔轉埋去binance好

又上返400

推

大家btc eth 比重係幾多

最強盛時期既貨 坐到依家 返唔到去

即係幾錢貨
冇溝咩

個陣開始玩就撞正火箭起飛 諗住溝下會反彈
一路溝一路跌 1100 溝到落400就扔埋一二邊算

最高好似1400

慘

均價幾多 未來一個月到價放唔放先

600-700 冇實則計過, 到價會啦 攞返嚟玩其他野

樓主睇幾多

垃撚圾,

美股求其一隻KODA都升500% 啦....一晚十幾% 笑撚死

RLC coin都一晚十幾%
幣災未

same萬二買 6000時全倉轉bnb
bnb個時9鎂 然後33放晒
轉翻一部分做eth 個時26X

點睇rlc coin

Bnb真係唔敢玩

Bnb逢有空投同ico都會升啲

依家都26中蚊
點解唔敢玩

我完全睇唔透bnb價值

價值就係一個交易所
冇喇

慢上800

咁即係仲有個double

其實點解玩crypto翻倍咁易

Coinbase出賣用戶資料不了

market細
是但一個大戶用幾百萬港紙
夠炒到隻細coin升幾十倍

395都磨咁耐

但奇在個泡沫唔會爆咁

你地點炒eth？

Binance

呢個comissiom算唔算平

大部分用家覺得ok

跌到幾多會想再入？

每跌30買一粒

又做特價

哇咁你可以買多10粒

連登仔真係燈閪黎

跌到100

快啲爆升

一日跌5%冇人提

Weekend = Crypto Time
又上返390喇

晏晝$380 入左。第一次用 custody，wire 錢用左幾日，好L驚不過平過信用卡好多

defi ar，爆升就ok啦
唔好問咁多

歷史新高了

靜靜地贏得唔得係要燈埋我

仲係高位點燈你，我5日前就講了

高乜野升個少少

Band都狂升

靜靜地贏得唔得先

係囉
上面班人識唔識不推文

Rlc 1.54
都唔肯跌嘅呢隻 低位咁就50%

歷史高位仲想點，係唔係你on99遲入場

Eth 9000

Crypto都可以睇ta?

叫你咪燈

應該跌

一日30%都冇人提

爆左煲啦

巴打成日反手燈一陣真係講中暴跌

冇野好討論，依度咁多on9迷信撚

太癲啦chainlink
我得42粒
3蚊買

下面個幾隻先癲

邊幾隻 都係defi?
Band好癲

不過下面個幾隻都升完
都夠鐘跌

望住link8>10>13
我都覺得有啲fomo

但以佢既能力同partner
做top3好合理

好似又想升
燈下先

少少地入一注先

諗緊加注RLC定入Link玩下

定係你地有更好提議

咪燈啦

binance 開戶口--> etana custody 開戶入錢-->轉錢入去再買crypto
流程有無錯?

我係p2p 買usdt

多唔多人將ETH放係binance入面? 定係都係會傳走去第二度

我放左係trust wallet

Sorry 新手問題 如果我係Binance賣左ETH抆成USDT之後 有無咩平台將USDT轉返到HKD會貼近市價D或者方便D?

Binance自己個p2p賣比人
FPS 過數

係幾好用

但其實用p2p會唔會好危險
如果p2p買既話 就係入錢比人地銀行 之後等人地confirm再send coin去你個wallet 如果你入左錢比人地 但人地唔send coin唔比你 咪會好危險

揀有個黃色牌認証嗰啲
So far so good

我放guarda wallet

又破頂喇

400 is coming

睇長線, 長揸 2 years or above ok, 短線升
跌幅50% 都得

咁耐無起39x跌落去
一過400就會爆升

正正經經炒美股好過啦

太多隻股入門好難

俾你班人燈到倒跌

link=強

同defi有關既coin升到癲哂，已經賺咗百幾萬

RLC同Chainlink癲左
新282

駁唔到

講多次？

下面個d先係重點wor清

9up姐

咪推

如果本多隻隻買啲真係會多幾層樓

都唔洗多本
十萬都夠做

十萬買唔得多
買5隻都係每隻兩萬

買中一隻都

其實只要買中兩次
已經50x 100x咁

最近仲有50倍 100倍咩
其實咁好搵點解咁少人買

第一隻十倍，換馬第二隻十倍，咁未一百倍囉

咁易搵到十倍咩

咁你真係未太了解crypto
做多d research先啦
依家真係一地都係10倍20倍

基本上最熱門既全部都10倍

如果只係望頭果堆梗係難，要由底搵上去，去佢地twitter同github望下

我指依家先入嘅話
不過我係crypto新手嚟

多謝巴打教學

咁你睇多d 外國youtuber同ico新聞學下
好快就識

一般黎度，依家風口位係defi度，自己可以睇下想關既野，跟住下一個風口位就應該係filecoin

留名學野
巴打用開咩平台trade?

巴打會唔會擔心crypto有爆破嘅一日
真係乜鳩都升到癲左

我其實主力都仲係美股，我覺得冇得擔心咁多，但越黎越多機構投資者入場買btc，風險已經比以前細

Crypto好似跟左納走勢

龍巴原來過左落玩crypto

都係嗰句
拎閒錢玩唔好all in

其實大路crypto好難爆
係d新興先易爆

玩左一排
升幅大過美股好多 跌又抗跌

有冇用咩NiceHash 掘礦

衝咗上430

唉我1700買
跌穿1600走咗
買二送一呀呢個價
返唔到轉頭啦

請問大家會睇咩youtuber、有咩資訊來源去follow最新市場趨勢？

Eth
Gogogo

Link又贏

想開 有無人討論
舊個個post已沉

20-》15
贏係邊

五日前咩價位？
做咗傻仔高追？

開

依家開

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (1)